大家估下條傻鳩終生場拳場門票最後幾錢一張？

林作出場費100萬，終生話佢自己出場費更加貴
佢話會請巨星表演
又拳王參賽
又TOP KOL參賽
又話已經有朋友私底下幾十萬幾十萬咁無條件資助佢，買拳套學拳訓練等等

佢仲話啲飛一定會好貴，佢最後會唔會夠膽死收$2000一張飛

唔係話喺佢屋企打咩

拳賽會設其他拳手賽事及安排藝人表演，已有公司斟洽獨家轉播權，亦會開放予公眾人士現場觀看，門票將公開發售

賣到5000都坐爆啦 香港一街都係弱智仔

T蛇會唔會去睇

我出場費好貴的